做炒散咁勤力搏乜

話說前日小弟翻酒店炒散
本身就無乜野做 人手夠多
啲野可以慢慢做
但係就見到有條仆街 起勢咁做野
摺餐巾抹銀器執餐快槍手咁款
其實做炒散慢慢做唔可以咩
你估你做得快會加人工咩
屌你!系話梗你啊

勤力有女屌

多你十蚊

人地幫你做埋仲屌9人

系你老母

我無野做咪比人屌
爭住黎做

炒散最高技巧係扮忙 但其實你就無做野

搏出bonus

岩呀，呢啲垃圾工就係畀啲垃圾做，唔做到好似件垃圾咁真係唔知搏乜

唔知以為可以升職做senior咁
咪又係炒散一名

翻炒散做到快槍手咁款真心好撚柒 唔係講笑 之前我翻過間outlet舖頭做炒散 有啲撚屌成日on99咁拿拿臨做野 佢自己on9都算啦 又要扮撚曬好威咁吹9其他人 做快又冇人工加 老西見到你做完呢樣咪又係繼續點你做其他野 仲搞到攰撚到閪咁 做得快又搞到第日比左老西個籍口cut更 累撚埋其他想翻工揾多兩餐嘅ching 真係好撚想屌柒佢地

利申:依家都做酒店炒散 唔知會唔會咁有緣撞到樓豬

咁都玩相認

翻呢啲工柒住做是常識吧

係咁架啦 同病相憐下嘛

push！

雖然已睇透世事 改變唔到條撚屌